真係玩ocamp試過食女既入一入黎

大家可以分享下

我FM 個年，明明sci仔俾班bba soc夾左去玩ocamp

咩soc唔講啦，淨係玩完個beach day feel到同其中一個組媽有啲過電

例如 玩水上騎膊馬佢專揀同我一組，摸大波食波餅抽晒水

後尾佢俾石刮到腳傷左 坐左係bbq位到抖 我又扮晒蟹唔舒服過去陪佢吹水

到夜晚玩psycho佢暗示間房有佢覺得有feel既人

唔知點解我覺佢係話我 第晚pubnight 完左 大家湯湯地

我直接帶佢入hall後樓梯咀，咀咀摷埋佢對奶
（個時係第一次咁親密接觸女仔 唔知點解夠pop）

後尾直頭事但搵層空房 lock左門再大車 摷埋佢下邊

咀咀下佢直頭禁撚住我黎摸身摸勢

最後就俾佢破左青，而佢唔係處

不過諗番起，睇咁多AV，第一次搞真係會唔知個洞係邊 忍唔住問佢 佢當堂笑鳩我 再自動波騎上黎

最後做左我條女，拍左半年拖

第二次到我做組爸

組媽就難食，因為本身大家都熟 要扑既一早都扑左

反而組女就易食，又係玩pubnight, 不過啲fm女就保守啲 咀左兩咀就無繼續 say句sorry讚佢太可愛忍唔住 就帶番佢去玩房game

但事後re多兩次u, 私chat 下 就一齊無難度

不過食組女要有個心態係 收番你地啲獸性，目標係先拍拖後帶佢入hall扑野

係camp中玩ONS既難度好大

不過組女食一次就夠，我都係鍾意同姐姐拍拖多啲

點食？ 係camp入邊？

樓豬今晚早啲訓，唔好FF太多

呃你地托柒

閃片做證

Btw ust?

食過一個組女

比組爸食左留名

why say so

Same
嗰陣玩ocamp已經覺得佢好型棍
完左仲對我好好
咁大個仔第一次中意人
跟住有次去廁所撞到
之後就上左房埋牙

後唔後悔 多數食組女

一係餓得太耐 食唔到同年既毒j

一係player

share 下啦屌

師兄一定好靚仔

唔好咁懶又用同一個ac啦

我同你相遇既概率
係0同1之間
無論係偏向1定係偏向0
答案也不會是我滿意的。
概率都是騙人騙自己既工具
因為
無論係0.999抑或0.001
你是幸運的
0.001也可以是1
同樣地，0.999也可以是
說到底
一切的概率都是0.5
明明只是一條單純的問題
世人卻妄想以數學解構天機
以概率證明自己的不幸
抑或幸運。
說到底
無論是男是女
還是屌不屌到女
還是食不食到組媽
還是，與你能否成為密友
一切都是概率。

再起前啲底啦屌

就grad啦我

普通樣

無後悔 一齊左差唔多一年lu
當初係唔少人口中知道佢係個player

食過同組組女
入cam第一日已經拖手打車輪
出camp就去爆房
條女重有D cup
利申 組仔

2017 年ocamp 暨吹水大會現在開始

咁正嫁咩？

今次認真
嗰陣啱啱入左hku
玩完ocamp同組mate唔算太熟 玩到有d悶
不過有隔離組組爸過黎yo我
佢幾高,唔算好靚仔不過笑得好好睇
個人好幽默好charm
有晚玩完水game個身濕哂好凍
佢即刻除佢件嬲比我
好gentlemen
由嗰陣已經對佢有少少feel
不過嗰陣已經見到好多組女組媽成日偷望同講佢
而且佢又唔係我嗰組
我諗之後都無咩機架啦
點知之後我原來派左去佢個hall(ricci)
之後好快熟左
原來佢都對我有feel
咁就一齊左

This

0分重作

吹水大會開始

食過組媽

利申 我條女

真係一個食到女既都無？

係hall有無扑到

點食 share下好無

9日camp, hku?

GAY

有無非gay ，非被食既分享下呀屌

你個名

食法

食親都係組媽揮手
認真 d組媽易食好多

Freshman個陣係ocamp入面屌左組媽
之後個年再扑多兩次

第二年ocamp做組爸
Camp前兩晚同隔離組組媽ONS

反而d組mate組囡就全部食唔到

我都係玩psycho 自爆 事後就一齊左了

因為組女會怕羞會驚
同組既又多數識

唔識 但又俾大學薰陶過就最正

咁瘦乜都食唔到

咩U?

你估下

食左組媽同隔離組組女

組媽一齊齊左2個月就散
組女拍左3年

講大話jj立即爆炸

15日就grad??

jeng

FM玩完ocamp 個組爸一路好照顧我好關心我 而家一路有keep contact 本身又中意啲大過自己既男仔 覺得自己好似中意左佢